# Avito_tech

Сервис баннеров
В Авито есть большое количество неоднородного контента, для которого необходимо иметь единую систему управления.  В частности, необходимо показывать разный контент пользователям в зависимости от их принадлежности к какой-либо группе. Данный контент мы будем предоставлять с помощью баннеров.

Описание задачи
Необходимо реализовать сервис, который позволяет показывать пользователям баннеры, в зависимости от требуемой фичи и тега пользователя, а также управлять баннерами и связанными с ними тегами и фичами.

Общие вводные
Баннер — это документ, описывающий какой-либо элемент пользовательского интерфейса. Технически баннер представляет собой  JSON-документ неопределенной структуры.  Тег — это сущность для обозначения группы пользователей; представляет собой число (ID тега).  Фича — это домен или функциональность; представляет собой число (ID фичи).  

Один баннер может быть связан только с одной фичей и несколькими тегами
При этом один тег, как и одна фича, могут принадлежать разным баннерам одновременно
Фича и тег однозначно определяют баннер
Так как баннеры являются для пользователя вспомогательным функционалом, допускается, если пользователь в течение короткого срока будет получать устаревшую информацию. При этом существует часть пользователей (порядка 10%), которым обязательно получать самую актуальную информацию. Для таких пользователей нужно предусмотреть механизм получения информации напрямую из БД.

Условия
Тегов и фичей небольшое количество (до 1000), RPS — 1k, SLI времени ответа — 50 мс, SLI успешности ответа — 99.99%
Для авторизации доступов должны использоваться 2 вида токенов: пользовательский и админский. Получение баннера может происходить с помощью пользовательского или админского токена, а все остальные действия могут выполняться только с помощью админского токена.  
Если при получении баннера передан флаг use_last_revision, необходимо отдавать самую актуальную информацию. В ином случае допускается передача информации, которая была актуальна 5 минут назад.
Баннеры могут быть временно выключены. Если баннер выключен, то обычные пользователи не должны его получать, при этом админы должны иметь к нему доступ.

Дополнительные задания:
Адаптировать систему для значительного увеличения количества тегов и фичей, при котором допускается увеличение времени исполнения по редко запрашиваемым тегам и фичам
Провести нагрузочное тестирование полученного решения и приложить результаты тестирования к решению